崇拜馬克思主義嘅全部都係憎人富貴厭人窮嘅傻閪

馬克思把資本主義時期的人與人關係丑化成你死我活的鬥爭，而把共產主義未來美化成人人大公無私的神仙狀態，這些都是不值一駁的謊言。

無論共產黨人給馬克思加上多少美麗的桂冠，政治家、哲學家、經濟學家、革命理論家、革命導師等等，其最本質特徵就是一個反對上帝的撒旦教徒，他的所言所行都是圍繞這一主題展開的。

1847年由於一項複印機專利糾紛，馬克思需要在仲裁人面前按著《聖經》發誓他說的是真話，誰知這樣一個法律程序卻大大的惹惱了他，他抗議說他永遠不會這樣侮辱自己。彼時的馬克思早已不再熱衷於抨擊宗教，但從他竟然拒絕接觸《聖經》這一極端行為來看，他心裡對上帝的仇恨是何等的根深柢固，這也從另一側面說明，他的主要著作不過是為了讓人遠離上帝而設計的種種誘惑罷了。

2004年出版的《九評共產黨》，對共產黨是人間最大邪教做了精闢的論述，馬克思主義作為邪教的思想原理，自然也是邪惡無比的。這裡我們只簡單探討一下其主要學說的荒謬性。

信奉馬克思的人缺乏才智

著名學者仲維光在《五四、馬克思主義及中國知識界問題》一文中指出，「一個人年輕的時候信奉馬克思主義是因為他有熱血，在三十歲的時候還信奉馬克思主義，則說明他缺乏才智。」文章以弗格林、波普為例，在經歷了初期的肯定到最後堅決否定的認識過程，他們的共同結論是：「馬克思是知識分子中的騙子。」

有趣的是，較早認識馬克思邪惡本質的人，卻是另外一個邪惡之徒：希特勒。楊豐在《希特勒與馬克思主義》一文中指出，希特勒在《我的奮鬥》中稱馬克思主義是「精神的瘟疫」，是「由自私和仇恨構成」的一種「斷絕人性的毀滅性學說」。「馬克思主義否認人的個性價值，因此抽去了人性存在的基礎和文化精髓。從根本上看，這一學說將導致人類智慧所能構想的一切秩序統統崩潰，導致這個星球上的生命統統毀滅。」

較早認識馬克思邪惡本質的人，卻是另外一個邪惡之徒：希特勒。（Getty Images）

希特勒還發現共產黨人利用無產階級專政來取代民主的妙處，他對馬克思主義的深刻洞悉並不說明他偉大，而是可見他超凡的狡黠和機智。他曾表示，他那個「謊言說一千遍就等於真理」的強盜邏輯，就是從共產黨人那學來的，把「獸性的殘忍和無法想像的謊言結合在一起」，「宣傳加暴力」，這跟中共所說的「筆桿子加槍桿子」一樣，都源於馬克思學說。

被扭曲的現實與不可能的未來

在講資本主義社會時，馬克思故意誇大人性惡的一面，認為「到目前為止的一切社會的歷史都是階級鬥爭的歷史」，不過這是違背事實的偽命題。數千年來人類不斷認識自然，認識自我，認識社會，人類以國家、民族、地區、團體、個人之間的競爭與合作，不斷的積累著物質和精神領域的文化與文明，相比之下，階級的區分並不明顯，與階級鬥爭相反的是，絕大多數時間裡，不同階層的組合構成了一個立體的和諧社會，人們在各種階層裡平靜的生活。

馬克思把人與人之間的關係扭曲成「人人為敵，你死我活」的階級對立，分割了人類的共通情誼和善良情感，把有別於動物的人性，分割成了比獸性還要獸性的對立，同時又在「解放全人類」的謊言下，誘發人性中自私陰暗殘暴的一面。人們把少量的暴力行為稱為恐怖活動，而馬克思卻把大規模的暴力行動美化成了革命，這種強盜邏輯無疑是人類思想的毒瘤。

在講共產主義未來時，馬克思又片面誇大人性美化的一面，強調人類理性的力量，認為人人都能大公無私的把勞動當成第一需要，整個社會資源能夠無限的增大，最後實現各盡所能，按需要分配。

不過這樣完美的仙境能在人間立足嗎？只有神才能做到這些吧。

如今中共依然奉行馬克思

這樣一個前後矛盾、建立在歪曲的現實和不可能的未來基礎上的假說，怎麼能夠成為「放諸四海而準」的真理呢？毫無疑問，這背後有著人類看不見的力量在推它，否則它是無法迷惑那麼多人的。

有人認為，馬克思提出的理論是好的，只是後來人錯誤的運用了它，就跟大陸老百姓過去常說的，中央的政策是好的，只是下面的人把經念歪了。其實這是種錯覺，共產主義從其根源和老祖宗那裡就錯了。

比如文化大革命，如今中共把罪過推到四人幫或某個人身上，好像只有偶爾一時的失誤，其實馬克思早就提出，共產黨人必須摧毀人類現有的一切制度，包括其文化傳統，文革只是按照馬克思的要求在進行而已。中共搞大躍進也是按照馬克思原教旨理論進行的。既然共產黨人能「推翻舊世界、創立新天地」，成為未來的「救世主」，那跑步進入共產主義社會又有什麼不可能的呢？自大狂從馬克思開始，一直是共產黨人的共性。

有人說現在中共早就拋棄馬克思了，這話其實是中共散布的煙幕彈。用鄧小平的話說，共產黨的核心問題從來都沒有動搖過，如果說中共有些變化，那只是把以前的謊言遮羞布拋棄得更多，更加赤裸裸地挑戰人類文明而已

根本而家呢個世界已經冇曬國家係真係實行社會主義， 歷史已經告訴咗我哋 呢個主意係唔會work， 同埋唔好成日攞北歐打飛機， 因為北歐 嘅國企 公司十分強大， 北區地理位置 有好多石油氣天然資源, 再加上 人民嘅 質數十分之高， 如果香港 實行北區嗰種福利主義社會主義， 成班低質香港人一定好食懶非呃綜援

小弟只係一名小學雞， 有錯勿屌

Push

你哋成班撚樣成日話 唔好 攞自由市場講， 但係你哋唔明白自由市場嘅重要性， 如果香港唔係自由市場， 點會有咁多大公司設資喺香港, 點會提供咗咁多工作崗位？ 到時你哋連屎都冇得食呀

有競爭就有進步

懷疑五毛Me係鬼仔#99568冒警

LIHKG @ Android

五毛Me係鬼仔#99568底已起

LIHKG @ Android[/quote][quote]事緣:
會員on99屌喇星開post起鳩個小學雞底 由於睇唔過眼
亦見到佢自爆左youtube ac, 決定用少少時間試下起佢底

會員on99屌喇星 youtube ac: pc 9527
竟然連接左google+ 成功左第一步

但咁既資料太唔足夠 亦好容易起錯底
再慢慢睇下youtube ac比到D咩我地 發現原來on99屌喇星upload過幾條片
其中一條

相信該留言者熟悉片主 亦都透露左pc 9527亦即係on99屌喇星叫Joe

然後我地就開始用google+比既資料去起底
首先係Tam Hiu Sze小姐

為左確保無搵錯人 我係Tam Hiu Sze小姐既friend list試下搵唔搵到common friend

結果成功搵到Hoi Kit Leung

再搵到Cody Lam

已經代表無起錯 不過重點主角都係依位叫呀Joe既人

幾位friend list都不約而同有依位Joe Lee

而Joe Lee friend list亦都有Andy Lee
咁多資料加埋已經幾肯定會員on99屌喇星就係Joe Lee

再保守D 我地睇埋Joe Lee既Facebook

係倫敦讀緊書

亦都同會員on99屌喇星一樣好關注時事

最後就係會員on99屌喇星出場喇！！！

由於無其他相 透過2張相既推測

會員on99屌喇星就係前排中間

多謝幫推關愛狗中資股打手 淘寶大買家

會員（阿信）me係鬼仔#99568已經退出左連登喇？
未裸跑喎
（1q題） 三頁內估中我永久退出連登同埋喺ifc裸跑
[/quote]